最近睇劉馬車啲片睇上癮 好驚自己變成佢呀

點算

為什麼

我好似記得佢唱啲歌嘅歌詞 我係咪已經移植左佢嘅思維

is

記得睇埋龍心

天水圍 ______

天水圍連登毒撚獸 打丁形態